ig登入唔到？

打完密碼就出句'很抱歉，你要求發生問題'
有冇知點解

有冇巴打知點解

你個野嘢壞咗

仆街 打多咗個嘢

試下熄左wifi入

入到喇 但點解嘅

我都試過 但揾唔到原因

你屋企幫router中左毒 佢不停sd attack比ig 所以ig ban左你

有冇解決辦法呀

我依家就係咁
熄左wifi都係入唔到
係咁彈句你的要求發生問題

巴打們你地入得返咩 你地點解決？